#Prise de note en Cours 

27/02/2021

**Api**

Api est une interface qui permet de réaliser des fonctions dans un code 

**Api Installation**

Créer un server http avec ExpressJs


1)pour installer API installer Api  entre le lien suivant dans le terminal :

npm install express --save

https://expressjs.com/fr/starter/installing.html

Pour relancer le serveur manipulation suivante :

cd expres  puis ==> node index.js
Pour l'arreté Touche Ctrl +V

2)Puis rentrer le lien suivant afin de récupéré p.joson

**npm init**